---
number: 324
identifier: 323.-docker-controller-bot-anecdotasd-dni
title: Docker Controller Bot y anécdotas del D.N.I.
subject:
- Docker controller bot
- telegram
- docker
- controller
- bot
- anécdotas
- D.N.I.
- Papá Friki
downloads: 1077
filename: 323.DockerControllerBotAnecdotasdDNI.mp3
datetime: 2024-01-18T15:11:07Z
version: 1
size: 8609360
length: 538
excerpt: Buenas muchachada hoy os hablo de un bot de telegram para controlar vuestros dockers y de anécdotas del D.N.I.
slug: docker-controller-bot-y-anecdotas-del-d-n-i
---
Buenas muchachada hoy os hablo de un bot de Telegram para controlar vuestros dockers y de anécdotas del D.N.I.

CC -- Un encargado de ocio y tiempo libre

[https://podcasters.spotify.com/pod/show/alberto5757/episodes/CC-Encargado-de-actividades-de-ocio-y-tiempo-libre-e2dteus](https://podcasters.spotify.com/pod/show/alberto5757/episodes/CC-Encargado-de-actividades-de-ocio-y-tiempo-libre-e2dteus)